放Batman戲飛

聽日 8 pm 圓方第一集 batman，$150 戲飛可以睇埋之後個兩集

連登放野唔會放到是常識吧

sad 鳩，好似好爆下依家

$50就收

兩張戲飛

Ching, 你係咪要？